示威者於中環站出口放火

係鬼放火

警察又放火

好靚既火

不割

燒黎做乜?

你問警察la

盡量去美領事館。

黨鐵任由黑社會打人，咎由自取。

有咩問題
不割

搶focus
聽日可以spin請願

你出嚟示威做咩？

支持
做得好

黨鐵停先比人拆，唔關人事

D黑煙回流入站

非常好！支持！

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

鬼做架，大家咪比人引戰

冬天就到

黑警放火

搶focus 搶得咁成功
當然g 持

係喬裝嘅警員做嘅
不割蓆

今日好停 明白佢地好嬲
唔係攪多一百幾十次集會都無用

點解要咁做？唉

有冇FC或特徵 證明係警察做?

張相好撚正

有兩個可能性

係警察做
可恥！

係抗爭者做
好！

內有惡犬

核彈都唔割！防火都唔割！

鬼做

正啊！火啊🔥

問警察點解要燒啦

咪係，今日無人預衝

不分化

又陣地係咪每次唔想咁早散不斷重覆

今日咁熱，自燃都唔奇。

鬼

出來示弱

係鬼燒架！唔係手足！

自己友燒又點 係都唔割
吹咩

下面有排狗所以先燒
一開始班狗係樓梯布防、怕佢地攻上黎

十成十係喬裝狗放嘅
唔放火聽日狗記招無野譴責啊

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

唉你老母咩 落去問警察啦

已經變左指定動作

下面有狗

True

中環捉了多個

Yes, no harm to normal good people like us.

MTR is the only loser.

鬼做既

Please run away ASAP

又唔打得差佬, 又要發洩, 放下火都好撚合理, 始終都冇傷過平民, 唔割!

喺有火之前消防車已經停喺文華隔離，好有準備

好少事遮 大驚小怪

多左幾多無開過po 同p 牌仔既留言
大家睇留言時起起底就知咩事

燒站姐 又唔係燒狗 死物都咁大陣仗

唔完美 可接受 會改善

唔係唔想支持，但同班冇腦既勇武一齊行，好中伏feel，我跑得慢d都比人拉左....

乜撚野示威者
屌你

樓主起底block
唔好推

唔分化啊屌

前勇武唔係無腦

首先 唔肯定係咩人做

第二係警察用鐵運兵運得咁開心
鳩估就警察佈咗防地鐵站內 有動作 先迫到有啲咁嘅衝突
佢擺兵係鐵入面唔會有啲咁嘅事

唔擺兵係鐵

d狗 有咩做唔出 槍都出埋 呢d 碎料

無啦無啦
無哂民意啦

佢set個路障係block埋自己 你唔響現場你唔明

做得好

黑警日日玩無間放火

卧底做既

好明顯警察做啦

嘩屌 真係黑警嚟喎

好靚

不推

不推文
集中煲大美領館示威
淡化勇武行為
唔理係自己人 定 鬼 做

好少事啫區區火遁
唔割

黑衣人用紙皮堆滿車站出口

唔好再呃自己係鬼放火喇屌
現場不知幾多歡呼聲...

燃燒紙皮後離去

今日全世界人都話要和理非，勇武都和理非埋

啲狗搵啲鬼放火就入曬示威者數？

當啲鬼佬on 9？

點解燒死物要咁大反應
有合理懷疑係黑警d鬼做

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑 不割蓆
香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向
狗玩封鐵等你難走 係想d和理非下次唔敢出黎

拆完d磚又點
真係難為d人幫你班死仆街收拾街道

集會示威者沒有破壞港鐵任何設施。我知道是香港警察做的。

HK police pretended to be protestors and damaged MTR facilities by setting fire.

似鬼做
講好左今日和平
一出事 多左好多p牌仔 講勿分化 係咁吹雞叫人去
中環咁重狗 認真點放到咁大
D狗咁癲 係咪都搜人 無咩可能做到
佢哋知佢地會放火 所以預先封站
企圖令今日既支持人權法上唔到頭條

再而分化市民
令更多市民轉風指向反示威者過激
認真高招

bull shit

成班都痴撚線

講出黎真係好好笑 今日應該吹哂風要和平 根本冇可能係自己人做

this fire was set by undercovers of the hk police (Triad)

一睇就知係鬼做

大聲叫好，党鐵咁仆街。

屌你老母消防狗幫差佬救火就最快

Black Pigs

推

請多咗人執，咪有工開囉

有咩問題？

北角蓆

煙頭起火 因大量遊客 市民途經中環
食環未能及時處理垃圾桶引致垃圾桶起火 終由市民救熄

勿恐慌

天乾物燥，個站自己著左

點解你會覺得冇人會做？

此post已完
不推文回覆

先前係前少少馬路燒少少引開記者，然後燒站口先係主菜

樓主又屈

革命之火 係林唔息嫁

狗唔算人
不推文回覆

黨鐵啲站都冇撚用架啦 一係就暫停服務 一係就放狗打市民

咪on9頭先係成班防暴係狗鐵站衝出黎

利申:現場親眼睇住

收皮啦 唉乜柒

擺明係黑警做啦

永不割蓆

有火變成常態就啱
手足加油
做你認為啱嘅嘢
唔駛理班on9

又係犬放

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

等緊出土菠蘿🍍 好想睇 但唔好tk

五毛口吻

死黑警放

係天火降罰黨鐵